<resources>
    <string name="app_name">Quest</string>
    <string name="description"> \n \t Действие происходит в постапокалипстическом мире.
        Прошел всего год после того, как мир перестал быть прежним,
        но из-за сбоя в систему ваш бункер был открыт, внутри началась паника и жуткий хаос, у вас не осталось другого выбора,
        кроме как выйти наружу и попытаться спастись.
        \n \n \t По слухам на другом материке ещё остались остатки натстоящее цивилизации, поэтому вашей целью будет найти способ, как туда перебраться </string>

    <string name="pistol"> \n<b> Пистолет </b>
    \n \tТолько одна пуля, но даже это может помочь \n</string>

    <string name="first_aid"> \n<b> Аптечка </b>
    \n \tБудет довольно полезна, в такое-то время \n</string>

    <string name="mate"> \n<b> Напарник </b>
    \n \tЕдинственный, кто хорошо к вам относится \n</string>

    <string name="text1">\t Вы убежали из бункера, захватив что смогли. Среди вещей была карта. Вы стали исктать место, куда вы могли бы отправится для начала.</string>
    <string name="chose1_1">Супермаркет</string>
    <string name="chose1_2">Ваш старый дом</string>
    <string name="chose1_3">Полицейский участок</string>

    <string name="text2_1">\t Придя в магазин, вы обнаружили, что практически все уже разобрано. Но все же на полках осталось несколько вещей.\n \t К сожалению, места у вас не так много, так что вы можете взять только одно.</string>
    <string name="text2_2">\t Придя в магазин, вы обнаружили, что практически все уже разобрано. Но все же на полках осталось несколько вещей.\n \t Видимо, вы очень удачливый, потому что по пути к магазину вы нашли рюкзак, в который вполне поместится все, что осталось на полках </string>
    <string name="chose2_1">Консервы и вода</string>
    <string name="chose2_2">Топор (Сила 3)</string>
    <string name="chose2_3">Взять все</string>

    <string name="text3">\t Вот вы и дома… \n \t Но вам слышатся какие-то странные звуки на втором этаже, возможно находится здесь опасно и вам стоит уйти… </string>
    <string name="chose3_1">Уйти</string>
    <string name="chose3_2">Пойти проверить</string>
    <string name="chose3_3">Тихо подняться и посмотреть в щелку двери (Интеллект 3)</string>

    <string name="text4">\t Вы добрались до полицейского участка, на удивление, на вид он был целым, может вы первый, кто догадался пойти сюда. \n \t Но вот незадача, все входные двери заперты</string>
    <string name="chose4_1">Смириться и пойти дальше</string>
    <string name="chose4_2">Выбить окно (Сила 4) </string>
    <string name="chose4_3">Придумать, как взломать дверь (Интеллект 4)</string>

    <string name="text9">\t Вот вы и внутри. Пройдя немного дальше вы обнаруживаете целый склад оружия. Видимо, тут и правда и никого не было. \n \t Но, к сожалению, вы сможете унести только одно оружие. </string>
    <string name="chose9_1">Пистолет с глушителем</string>
    <string name="chose9_2">Дробовик</string>
    <string name="chose9_3">М4 (Сила 4)</string>

    <string name="text6">\t Вы тихо поднялись наверх, но щелка двери вам не понадобилась, так как огромный кусок двери, размером с вашу руку, был уже отломан. Вы медленно заглянули внутрь и увидели странное, огромных размеров, существо, похожее на животное. \n \t Оно резко посмотрело на вас. От страха вы быстро выбежали из дома, пытаясь спасти свою жизнь и убежать как можно дальше</string>
    <string name="chose6_1">Бежать</string>
    <string name="chose6_2"> </string>
    <string name="chose6_3"> </string>

    <string name="text5">\t Вы поднялись наверх, побитая дверь вас ничуть не смутила, вы вошли в комнату и оказались лицом к лицу с огромным существом, похожим на собаку, но гораздо больших размеров, видимо, радиация его изрядно потрепала. У вас были доли секунды, чтобы как-то попытатьсяя спасти себя. </string>
    <string name="chose5_1">Убежать</string>
    <string name="chose5_2">Выстрелить из пистолета</string>
    <string name="chose5_3"> </string>

    <string name="text7">\t Убегая из дома, вы споткунлись на лестнице и сиьно повредили ногу, тем временем голодный зверь окончательно выломал дверь и жить вам оставалось недолго. \n \n \t На этом вама история закончена. Попробуйте ещё раз. </string>
    <string name="chose7_1">Вернуться в меню</string>
    <string name="chose7_2"> </string>
    <string name="chose7_3"> </string>

    <string name="text8">\t  Вы достали пистолет и выстрелили на столько точно, на сколько могли, но к сожалению вам не повезло и вы не попали даже в такого большого зверя. \n \n \t На этом ваша история закончена. Попробуйте ещё раз.</string>
    <string name="chose8_1">Вернуться в меню</string>
    <string name="chose8_2"> </string>
    <string name="chose8_3"> </string>

    <string name="text10">\t Вы резко достали пистолет и, не успев даже прицелиться, выстрелили. Выстрел пришлеслся зверю точно в глаз, похоже удача просто преследует вас. Теперь он беспомощный лежит на полу и скулит. \n \t Вам лучше побыстрее отправляться дальше в путь. </string>
    <string name="chose10_1">Отправиться дальше</string>
    <string name="chose10_2"> </string>
    <string name="chose10_3"> </string>

    <string name="text11">\t Прошло уже три дня с того момента, как вы покинули свой бункер, вы идете по опустошенной дороге и в радиуе сотен километров нет ни души, по крайней мере вам так казалось. Пройдя ещё чуть дальше вы нашли укромное место под деревом и присели там, чтобы немного отдохнуть и проверить карту. \n \t Так как управлять самолетом вы не умели, единственным вариантом был водный транспорт, которым, к счастью, вам приходилось управлять. \n \t Осмотрев карту, вы пришли к выводу, что у вас есть только два пути до ближайшего порта. Либо идти дальше по дороге, либо постораться срезать через лес.</string>
    <string name="chose11_1">Через лес</string>
    <string name="chose11_2">Дальше по дороге</string>
    <string name="chose11_3"> </string>

    <string name="text12">\t Идя по лесу вы нашли куст с ягодами, вы были очень голодны, поэтому они показались вам двоольно аппетитными. Или лучше не стоит их есть?</string>
    <string name="chose12_1">Съесть ягоды</string>
    <string name="chose12_2">Перекусить консервами</string>
    <string name="chose12_3">Спросить напарника</string>

    <string name="text14">\t  Ягоды действительно были очень вкусными, вы съели все, что были на том кусте, но позже вы пожалели. Вам сильно поплохело и вы были на грани смерти. Была бы у вас аптчека, возможно в ней были бы нужные медикаменты, которые могли бы вас спасти.</string>
    <string name="chose14_1">Использовать атчеку</string>
    <string name="chose14_2">Умереть и выйти в меню</string>
    <string name="chose14_3"> </string>

    <string name="text15">\t   Вы  достали консервы, взятые в магазине, и вкусно перекусили. </string>
    <string name="chose15_1">Идти дальше</string>
    <string name="chose15_2"> </string>
    <string name="chose15_3"> </string>

    <string name="text16">\t   Ваш напарник, оказывается, довольно много знает о лесных ягодах. Он рассказал вам, что это сильно ядовитые ягоды, и их есть нельзя. Когда он понял, что вы голодны он предложил вам своей еды.</string>
    <string name="chose16_1">Взять еду напарника</string>
    <string name="chose16_2">Отказаться</string>
    <string name="chose16_3">Съесть свои косервы</string>

    <string name="text22">\t   Напраник дал вам два сэндвича и воды, это была самая вкусная еда, что вы ели за последние пару дней. </string>
    <string name="chose22_1">Идти дальше</string>
    <string name="chose22_2"> </string>
    <string name="chose22_3"> </string>

    <string name="text13">\t   Вы прошли вперед ещё километров 5 и увидели впереди своеобразный КПП, основанный несколькими бандитами. Дорога была перегорожана машинами, а вокруг территория потрулировалась пару людьми с автоматами. Но вам срочно нужно пройти дальше, иначе в порт можно уже не успеть. </string>
    <string name="chose13_1">Развернуться и обойти через лес</string>
    <string name="chose13_2">Использовать пистолет с глушителем</string>
    <string name="chose13_3">Уговорить пропустить (Речь 4)</string>

    <string name="text18">\t   Вы достали пистолет с глушителем и расчитывали сделать все тихо, но не вышло, и вас заметили уже после первого выстрела. В ходе ожесточенной перестрелки, в итоге, вы одеражали победу, но были сильно подстрелены, если не использовать аптечку прямо сейчас, то вы умрете. </string>
    <string name="chose18_1">Использовать аптечку</string>
    <string name="chose18_2">Умереть и выйти в меню</string>
    <string name="chose18_3"> </string>

    <string name="text19">\t   В мастерстве заговаривать людей вы лучший, наслушавшись от вас всякого бреда, даже про то, что вы заберете их ссобой, они радостные пропустили вас дальше. </string>
    <string name="chose19_1">Идти дальше</string>
    <string name="chose19_2"> </string>
    <string name="chose19_3"> </string>

    <string name="text17">\t   На опушке леса вы находите заброшенный дом лесника и решаете переначивать в нем. Вы сделали самодельное спальное место из чего могли, но вспомнили, что всю жизнь боялись темноты. Вы никак не можете уснуть без света.</string>
    <string name="chose17_1">Зажечь фонарь</string>
    <string name="chose17_2">Остаться в темноте</string>
    <string name="chose17_3"> </string>

    <string name="text20">\t   Пройдя дальше по дороге, вы обноружили небольшой заброшенный мотель. Вы решили переночевать в нем, найдя самую хорошо сохранившуюся кровать вы легли,но вдруг вспомнили, что всю жизнь боялись темноты. Вы никак не можете уснуть без света.</string>
    <string name="chose20_1">Зажечь фонарь</string>
    <string name="chose20_2">Остаться в темноте</string>
    <string name="chose20_3"> </string>

    <string name="text23">\t   Вы зажгли свет и уснули, во время вашего сладкого сна, бандиты, увидевшие свет, решили навестить вас. Они забрали все ваши вещи и вашу жизнь впридачу. На этом ваша история закончена, попробуйте ещё раз. </string>
    <string name="chose23_1">Выйти в меню</string>
    <string name="chose23_2"> </string>
    <string name="chose23_3"> </string>

    <string name="text21">\t   Невыспавшийся и разозленный на внутреннего себя, который не дал вам зажечь свет, вы рано утром пошли дальше в порт. \n \t Наконец дойдя до заветной цели, вы находите ту самую яхту и целую кучу топлива впридачу, вам просто сказочно везет. Поздравляю, вы прошли этот квест! Но смогли ли вы доплыть до материка и выжить, этого мы никогда не узнаем. </string>
    <string name="chose21_1">Ура</string>
    <string name="chose21_2"> </string>
    <string name="chose21_3"> </string>

    <string name="text24">\t   Невыспавшийся и разозленный на внутреннего себя, который не дал вам зажечь свет, вы рано утром пошли дальше в порт. \n \t Наконец дойдя до заветной цели, вы находите ту самую яхту, но ни единой канистры топлива во всем порту, не повезло. Видимо, на этом ваша история заканчивается, попробуйте ещё раз. </string>
    <string name="chose24_1">Вернуться в меню</string>
    <string name="chose24_2"> </string>
    <string name="chose24_3"> </string>
</resources>
